嚴選張敬軒各個演唱會唱得最好嘅歌

我自己會咁揀
2008酷愛-Blessing
2009unplugged音樂會-新不了情
2010軒動心弦-春秋
2011港樂-故園花茶
2014lip-酷愛
2017mtt- Ivana屌打軒仔
2018hinsideout-井

嗰啲咩武漢啊kkbox音樂會就唔提了

另外我自己心水軒仔翻唱歌-天堂有路=下次愛你=三角誌

講漏咗
最佳翻唱軒仔歌曲嘅歌手-周柏豪 櫻花樹下

比mtt Ivana屌打軒仔
有眼光

unplugged 斷點+無能為力 or 聽說愛情回來過
其他大致同意
或者全部都係春秋

Live In Passion

All

點解咁講

本身都想講
但係諗諗下 諗起do what you want 嗰啲就心諗唔講了
要講all嘅話
港樂X張敬軒 all

係有一兩隻鳩鳩地 整體都係超高質

入到去聽 第一次覺得留白係好聽

同意
live in passion係好高質 我諗好多人因為呢個演唱會鍾意Hins
港樂X張敬軒都好高質
今年hinsideout都係好高質 除咗嗰幾首外文歌
下次仲可以點玩

水百合好正
個演唱會Ivana唱嘅都好正

"Sip 返啲利是先"

Live In Passion成個演唱會save入Playlist

井我覺得concertyy嗰次再好啲
雖然佢病病地

真，聽完loop左一個星期

騷靈情歌-live in passion版
順帶一提 拉闊都好正

嗰場表現真係好好
但係今次演唱會唱得都好好 再加埋編曲同表演
最好真係當之無愧

春秋覺得係2018最正

有聲

LIP- 追風箏的孩子、遙吻、手望、井/留白

2018首井編曲真係拍得住2014酷愛

2018hinsideout - 井
加埋個成個舞台表演超正，視聽享受

其實我覺得 黃色大門 都唱得好正

Hinsideout揀井係因為有個大環表演加咗好多分

我覺得佢喺concert yy 度唱井都好正

港樂 春秋

編曲一流好靚，現在中場休息二十分鐘

hinsideout 井

贏在大環同二胡加爆分